有冇人一直好唔開心 但又講唔出唔開心啲乜

明明冇乜唔順利嘅事 但個人硬係好撚負

咁樣會唔會開心返

無喎 我係樂觀肥bb😣

痴線佬嘅開心真係唔係人人明

死肥仔收聲啦

唔喎 我嘈

你講乜L野牙

屌

話緊你呀 痴線佬

清者自清 瀆者自瀆

日日都係咁